有冇人法國利物浦肯放棄英超冠軍，全世界就會好，共產黨會滅黨？

有冇？

冇，利記30年都冇撚拎過英超
呢30年支爆咗未

利係降班咪得

英國嗰隊唔放棄有咩用